1) Встановити MySql Server, налаштувати db connection & db schema. Створити таблиці та заповнити їх даними. Засобами jdbc підєднатись до створеної таблиці та отримати з неї дані. (прикріпити скріншот з скріном таблиці і схеми БД з СУБД)

2) Створіть json файл, засобами Java (jackson) розпарсайте його. 
Використайте DTO data binding (mapping). json повинен починатись з "{"